飲汗水對人體有無害

???

褲褲 你流汗個陣仲大獲過福島核洩漏

哦！

認真問 頭先滴左滴汗落呀爺碗湯度 佢睇唔到 我扮無嘢由得佢飲左

無事，放心汗都只係身體排出的廢物，你呀爺有口褔

等做孤兒仔啦
懷念爺爺

汗液 有尿素